[A/I] FGO [704] 天滅中共

點解呢排咁多牙貓煮咖哩俾2.4個風火輪archer食嘅圖

幫推同借位
建議《香城》官方新增新職業 —— 燒炭師

btw可否正名國歌同義勇軍進行曲

你可能被綠了？

本子封面

貓貓唔係我老婆 唔存在被綠

純粹一隻貓？

家人之類嘅關係

可以和尼祿建立關係？

因為SW2囉

牙碧唔夠高

買左

邊度有？

係京都 花見小路其中一間賣衫既細店買的

18+

原本諗住用加密直接貼圖
諗諗下都真係怕比人bam

有冇人有買

Tamamo會嬲 不了

推薦呢本

又要逃離公海冷靜下

我淨係Tamamo

食唔食貓貓啲貓屎

好似中撚曬伏
簽認罪紙再拉
唔係齋留資料

自己執啦佢

好似連曾珏成都呆撚左

popo都好信

曾珏成好撚古惑喎
我覺得佢分分鐘係全香港最有智慧嘅老奸巨滑 笑面虎

真係拉左？

唔係掛

中二王係咪都要食滿杯

分分鐘計埋會反口
咁老鼠就連淡黃都覺佢「無辜」

.

啲狗反口覆舌左至少三次
點解仲信
唔撚係覺得佢地會知個醜字點寫下話

終於病撚咗，大家加油

仲信popo果啲送去驗下腦好啲

驗嚟都嘥鳩晒啲錢啦，拎啲錢去買下物資好過

台主，龍樂士水屬兩隻有無必要換？

一隻板機一隻水屬TIFA，自己諗

真 次次都中伏都信

中撚咗隻垃圾電龍，啲冰拳又唔啱用

咁我又覺得好難怪嘅 你係入邊 出邊點攻都攻唔入 入邊又唔夠物資又剩 一定會絕望架啦

發霉話11月28開19聖誕

※追記：クリスマス2019の開催日が11月28日に決定した。2018年版の復刻イベントを開催するのであれば、11月20日がちょうどいいだろう。

送果30石+10券未用

人地打緊仗既時候你做緊咩？
你淨係識喺網上睇直播之後睇到有幾十個人投降，之後上連登開post好嬲嬲咋

入面咩環境你又唔閪知 收收皮啦好冇
果陣大把和理非驚到仆街

尼哥

以為我開個團出黎係講笑既咩

明明知佢入面係大叔，但就好想打摏鋤爆佢

係咪又有得刷箱
係時候又要伯爵開OT

寶一刷唔刷到

唔夠力

咁用返泳武算

泳武你配咩support
狐又好似做唔到即時開寶

唔會理佢入面係咩⋯⋯肉體係女就得（不過樣衰咪搞

專登咗蘭陵王

明蘭組？

刷box泳武做唔到6禮，用泳武0突寶石翁搭蘭陵王補滿100

換凌蘭王寶一好定狂蘭寶四好

狂蘭啦

我本身有寶一凜，好似話夾蘭陵王組到system
狂蘭又差兩隻先寶5

抽唔到外星凜

有得刷箱？

隻皇女4條命點都食我粒石

聖誕活動=刷箱

1石換10石，抵啦

搞咩

新手衝主線攞30石

same

今年聖誕咩新角

我都中左隻垃圾電龍實在太垃圾，未進，進左，武裝
完全諗唔到有咩用

啱啱買埋個7星包中咗琴龍，差隻箏龍諗緊用唔用電龍+3暗魔女換就算

有返D心情開Game
小梅寶四
戈爾貢寶二
點抉擇

畫風幾正但係題材唔多好

bo2

@失敗卿

典牙

課未
聽朝你十符搏唔中嘅話我都救你唔到

台主，電龍+2暗魔女+水咖+水風神換箏龍 定 留水風神/水咖用多隻暗魔女好？

一蚊都唔會俾葉狗
十符唔中就諗下課1pack算

自己打自己on9

cba牙

講完唔課下一句就話考慮下
比啲骨氣得唔得

咁你就唔好話一蚊都唔俾葉狗

你有幾多隻破吸/暗魔女先

暗魔女5隻 水咖有2隻 水屬嘅破吸仲有隻棒球仔

祝福

開台抽

好 等佢再UP小梅先寶五

等佢艾蕾復刻小梅寶15都有啦

3暗魔啦咁

因為暗魔女有得抽返？

咪住，你有無原版風神

木風神 FF暗火 豪鬼 妖錶死神 worst暗火 都有

咁拎隻水風神出去
基本上宜家風神都係比人繼

即係3暗魔女+水風神？ 其實我水魔女都有一人一帽可以拎一隻嚟用

2暗魔 水咖 水風神

ok thx

狂蘭寶二定蘭陵王好？

有冇cba同伯爵bo2?

咁都要問一睇就知你冇用過cba

中左CBA
但係冇打手

真係啱啱先中...

有 cba 無伯爵..

狂蘭bo2會好d,除非你好鐘意蘭陵王

Thanks

非基對正太無感

嫁王復刻未

過咗啦，等新年/下年啦

最年輕既白笛

周回嚟講泳武藏 c狐 豆爸 換人嘅話用嫁王定蘭陵王會好啲 嫁王35np +攻 +np up，但係蘭陵王有加藍

嫁王 +30NP ja

45黃金律+30NP

今日都仲未講活動

用自己隻蘭陵王有陣時會回唔夠np真係要對面係咩職

NO

而家課唔到金？彈左個msg出黎話有問題？

留個名add前

xa有無寶3嘅必要，聽日收埋10券唔知抽唔抽好

聽人講如果要拎黎用 一係2一係5

咁唔抽了，本身寶2

課金係咪一定要買itunes gift card? 跟左網上教學用日本apple id轉香港再入信用卡資料都課唔到

出貨喇終於

又勝

fgo不適用

中未

我本身有CBA

有無話邊個網買gift card 可信/抵D

2020 12開訂？

出貨

幾時開

呢條友畫果D都幾正

將會

自己申請張JCB最可信

lc2真係好好玩
幾時會有人漢化新妻lc

忍唔住課左2單追CBA，夠運抽到一半就中左佢同狂蘭
咁4星係咪應該換狂蘭上寶二？
同埋寶5後既四星係咪可以賣？

Shit......

2pack追到cba仲有狂蘭好歐

其實係自己本身已經抽左300石乜春都唔中再追

屌，隻宮本武藏又delay

pad新合作洗唔洗抽

係
係

未見過咁撚垃圾嘅合作

sell小朋友咁

匿係屋企屌西屌足三個月既感覺係點?

腰痛死了

尼癡現充重要有錢

點解冇人玩盾

原本諗住盾
屌點知個冰系館主肥婆嚟
之前仲有人係PKM post話係大波人妻
果斷買劍

第一次聽人睇館主黎揀版本

E套野痴線又好睇

抽咗800石一隻都唔中 仲追唔追好
但手頭無綠卡打手追黎好似用唔著
本身用緊梅 得金閃呆王

新番？

係，BABYLON
快D去感受曲世愛既愛吧

條女行步路都咁淫蕩

全game瑪利最正，索妮亞排第2

NOBU

屌你老鼠

乜鳩

呢類題材。。。好令人難受

見到女主角唔幸福我就安樂了

呢本已經用左幾次
真係正

到你有綠卡打手又係呻無cba, 你依家唔追可能要等多年

扯到盡

同好，中間已為純愛，點知後面超展開

我純綷唔鐘意見到人地幸福/快樂

中左csor了

垃圾game

個fd打黎搵我 同佢傾完過3點斷左登入
無左十張符

唔緊要啦 我尋日都因為個fd件事 全日冇on

留意cba今日一點完 下次可能兩年見

禾刀有屍逼埃了

Weak巴 可以放cbaQP禮裝嗎

齊左5張寶石翁，合唔合好

我都想有QP禮 我其實唔係玩咗好耐㗎咋

有cba就合

今朝訓醒, 一符入手

30個綠方有咩所謂

再極端啲應該係13個綠膠？

終於可以加入4subs大家庭

11張3星禮?

秘...

法國冇哂啲術職藍色珠仔

求fd 子

係咪可以正式宣佈呢到CBA人人都有

10張3星+1張 4星禮保底

分兩個banner單抽咪無保底無bonus抽

抽符無沙煩保底

10張3星禮咪10膠 我表達得唔好啫sor...

符抽都係無4星裝保底

乜原來無，呢樣我就真係唔知

即係11綠膠

望下上面

失敗

一

尋日傍晚左右保釋返出嚟 同埋身體冇咩事我都叫安樂返少少

生

盡

淨返半個鐘咋失敗，課啦

是

網絡hey0現場

玩唔落

失

最後5分鐘

不了

敗

瞓左冇睇，有咩發生左

有人問呢到係咪人人都有CBA 跟住就開始....

2019年都嚟到11月... 居然...

CLS

【20年初夏公開予定】漫画『ぐらんぶる』が実写映画化、監督は英勉

監督の名前と実写化決定以外の情報は今後公開。原作者は「実写化してイケメンの股間を見るんだ！」とコメントしている。

好串

Btw用咗成年

唔通真係等福袋咩

幾時有新野？

最快19聖誕先會有新野
今日比盡黎個18聖誕 都係舊野

我覺得仲未有嘅人可以努力啲

個pool完咗可以點努力

努力賺錢下次抽牙

訓咗無睇,想G禾老死牙敗中jor幾多隻cba

買左盒pkm卡，但唔記得買starter

都係睇仔仔除衫多

online版好玩D

實體卡儲多過玩啦

牙介

牙敗 牙敗

竟然仲有人未有cba...點跟

Q:英文點樣譯星爆氣流斬？A:招技本身就係英文 Starburst Stream中文譯錯添, stream 係水流, 都唔知做乜鳩譯氣流

笑4

屌

又逼害失敗卿

有無101010寶3起既狂周娜可以帶我衝主線

唔想做人了

邊個叫你改錯名

等睇接住出埋村正 官方逼害

雖然唔係重點
但係stream又唔係淨係解水流

叫左你課

正正想講呢樣

然後村正仲要綠卡寶

成個禮拜都唔抽...

又唔係唔知自己咩新鮮蘿蔔皮，係度妄想10符中

失敗卿抽左幾多

唔知幾多單抽了

唔淮再笑成功卿

之前無儲落d石咩

失敗卿又話唔課？

儲免費石都大把啦 我就是成功的例子 儲到2500石了 雖然入面好似有兩pack左右嘅石係課

no class

我呢隻逃生門開埋都唔入

推

中間咩都無抽過??

宜家都入唔到game

屌做乜鳩

下次又唔知幾時先pick

對上次抽泳小刑 再對上次係小紅了

失敗有冇打算買個CBA+石AC重新上路

又唔洗下話

又唔係無cba 玩唔到落去，有更加方便啫

幾時出秘書狐

582,219,922 謝謝

唔知今日會唔會有風

會

唔會

唔係話28開咩

乜原來無維護

😓

好似無講有維護

酒吞會唔會太高

應該下星期出新野先維護啦

Nola

因為唔係平排企

又諗起之前鬼滅OP柱果幕
有人整左個俯視圖 義勇企正係個CAM前，離其他柱超遠

毒撚柱

全部都要！

即係無活動？

仲有半個鐘你就會知到答案

有冇人有木虎或者千佳既H圖

world trigger有一堆BL H漫

千佳好QQ....呢幾日睇曬漫畫版
細細粒又鍾意苦笑

可惜作者成日病，由週刊變月刊都唔掂

求南丁配布角

下一集12月出...
希望可以睇到千佳開火打人

南丁唔知會係咩職

點解你會g係南丁

扣扣黨

有data

hunting

主線好19
逼住用佢隻拿破崙
好難打

舊劍

真係唔復刻上年聖誕
下星期直接2019聖誕

有新野?

上網個個都話出南丁，我以為真既

Hunting

舊劍拉二
衝衝衝

舊劍幾時強化呀

有人估今年聖誕五星劍阿褔

會唔會先19聖誕，再接主線，再復刻18聖誕

唔俾寶解都算
仲送銀果嘲諷

長咁耐草都唔復刻

有五星肥跌

南丁做標題應該配佈

全世界將event隊set埋做平日果隊
hunting佢當event

原來hunting quest係用event嗰版support
成條fd list都係船長禮

Bo5左 拉二

yes sir!

心動緊，宜家bo4,不過都係唔抽，等佢聖誕節出黎做聖誕老人

劍福肯定係AP復刻先加

@電姆

有得刷骨

10符掉咗落海，唔用石了

南丁:切除

唔想用中二王又唔想換人既刷法

突爆寶石藍傻+cba打兩t
加一隻劍光炮寶石
done

渣飛機

個金仔幾過癮

點解唔等聖誕，定想抽舊劍

垃圾

打飛機無得練master衫衫

舊劍拉二我都無

舊劍宜家仲係得個型字

點都要用換人衫

好離地

一張突爆寶石+一張寶石都離地

寶石尼托即死即死 梅+企鵝收尾

2張正式版寶石翁再加藍呆/莫

突爆美遊禮乜衫都打到飛機

垃圾pool

仲好啊
連符都唔撚洗抽

綠劍連發抽唔抽

收島風
第一隻回收到np既全體綠卡劍終於落地

唔抽阿福
仲有有蘭仔己經夠玩
加多張ccsor絆禮就肯定週回到

綠卡有中二王有狂蘭嚟講真係唔需要再出其他周回用打手咁濟

只要唔係打劍職
其實週回用女武神都夠

CBA 返唔到轉頭

屌你原來要120條凶骨

我隻舊劍拉二呢屌

阿福係5星

其實係

唔好啦掛
又迫害圖鑑

黎緊3關都係111
回np啊嗱

111每隻跌十幾廿個箱

唔抽唔抽，到時分分鐘又真香

唔好咁老定

你個頭就唔洗出，我要抽新野玩新角呀

係咪未轉返sup list無晒啲突滿寶石icon

黐埋尻槍pickup
燒哂你班鹽濕仔d石

冇data,乜黎

抽抽抽
出乜都抽

11符中舊劍
棄驚流大法係得既

好歐

斬

差槍職 ruler 同外星人未有5星

唔課金之後 好少中五星

我係槍 鬼佬同AE無五星
但係我d本命角一個都未中到
D男人就係咁唔鍾意我咩

好想做歐洲人

上模擬抽卡個page過下手癮算啦

原來60條pan骨就夠想爆金果刷夠佢tim

我放咗隻舊劍出黎搞事

呢套世界級
呢類轉折諗起jin畫果d

FGO係咪就執？
D骨咁易跌既場場3-4粒

ios唔JB 仲用到

不嬲hunting骨都係咁噴

直接係testflight到down落黎
乜都唔洗搞

最缺一直都係貝殼

係咪應該典最易跌？打左場祭跌得仲多

我最缺骨同書頁

之前舊版要借人app store AC先down到

好耐無缺骨，純清體

舊版冇用好耐 就係舊版用唔到先知原來有新版
依家新版d功能完整好多
起碼可以down定落黎睇

咩app嚟

失敗卿琴日POST 援交果本幾虐心

玩完

早兩日事啦
當然強國一向玻璃

條友有料到

雷格西

呀呀呀都排到第七

我屌

變左細圖
阿福先正

點解成日係呢個post見到大家討論h漫
Btw 想問下呢隻game依加入坑遲唔遲

埃史地依夜依夜依野屎地牙拉

因為某位會員唔肯接受ntr

阿福先要屌

你點定義遲唔遲
呢個除咗fgo咩都講
討論h漫係其中之一姐

呢到只會傾gbf

新果集babylon睇到好不安

明明傾h漫

有冇進度要跟 佛系玩家

進度視乎你想唔想打活動

分屍便當

咪又係小貓三幾隻
咸野先係老闆

你地只係睇正常野，而家都滿足唔到我

emt港女黎

岩啊ching

你系冰個？

我係歐洲人

黑狗又黎一套撚狗UPDATE
又想趕客

主線進度決定你可唔可以打活動
大部份活動都係過完序章就打得，但每年都會有2-3個係要第1部甚至2部進度

訓啦柒頭！

就醒

今年醒到俾你屌

你唔好走數啊

我都開心㗎 做咩要走數

婦長有冇0衣

屌中伏

得番四集銀之匙

仲玩緊

日常用黎獻祭俾FGO中野，效果唔錯
唔課金

有咩刺激既推介

想問下打完活動之後唔成日上線嘅超佛系玩家大家會唔會加好友？
（有齊四大天皇）

不過未升好曬啲技

最近開始睇基佬本
我發覺好睇過正常野

喊咗

艾斯卡諾瑪琳

由接受多次太陽就注定死撚硬

立晒flag好難唔死，不過瑪琳都叫接受佢，死得眼閉啦

瑪琳會唔會話唔記得左自己識復活魔法

唔會又嚟多次掛btw想知3千年前瑪琳咩事多啲

屌 一路冇睇呢季諗住儲埋先睇 點知

唔記得祝福
唔記得還神器
黎多個唔記得都得啦

我係想知點解佢一出世有太陽

垃圾驚

但有得聽丹下櫻把聲記算

恩寵鳩揀掛

見到有低能仔想只靠咁樣打穿二部

無限石con過實得

掛到重置令咒loop

見到就想del game

咩手機game

真係黑龍無雙

4星都賣

好想全日好似樹熊咁攬住tamamo條尾

高攻小小都仆街

虞姬加項羽果關一定過唔到主線黎講應該果關最難

萬鯖俱備,只欠藍SUP

再buff c狐pls

出過隻把啦

尼痴會無狐？
定係唔當係藍sup

當然係後者啦

-,-

請停止逼害tamamo

nobu巴有冇bo5雪城B叔借

674,418,654

我覺得1.5.3打酒吞奶光最難

FEZ added
唔該巴打
打完李書文同你講

屌你cut撚晒啲動作場面就唔洗睇

咩嚟

裡番

件tee咁似士郎嘅

難以置信FGO開緊狩獵任
竟然冇人討論點刷同刷左幾多

LB5會改名

咁劣都有得動畫化

講難度1.5.3真係無得頂
雖然2.3亦都出奇地難

fake

基本野無野要講

一個無得避一個可以skip(雖然我唔建議)

WCBA狂蘭仲有咩野要討論

同之前AOE老母一樣，插圖撐起所有野

失敗興冇

唔怪得個畫風咁熟...

可能堅 2.5吹到咁大無理由是但入去打下就搞掂 可能會全軍覆滅一次先

因為po出黎會俾巨投笑，刷得咗少

新手想問吓係咪刷素材㗎？鳩刷就ok?

系牙

時間效率最高嘅打凶骨關卡
今日5點就會收
唔夠凶骨用嘅話記得打

唔該哂

希望有塵刷,d塵唔係幾夠用

睇黎隻盔甲佬就係宙斯

那個男人係時候要救場了

岩岩刪左啲10日唔上既 徵FD子
486 780 419
12個位

無錯，就係我伊亞宋

淨係刷夠咗尼托要用嘅量就算，無咁多金果彩果

又無狐

一定有新衫換

想G 寶1力勉狂蘭定寶1岩忽王勁d

正唷

post過

咁快手

咁睇少我純愛大師
第一時間update熊貓純愛本

應該伯爵勁啲, 呢度計4星強度不嬲係寶4先開始計數，未寶5都係收番埋

寶4唔需要計，只計寶5

9012仲有人寶1狂蘭

有邊隻4星bo1 可以大力過5星嘅bo1

寶解5* 同未寶解4* 比

9012仲有人寶0cba

有失敗做伴 唔怕啦

失敗卿又要畀人串多一年

又b害

bo1 4星點用

點解上唔到ex, 503error

想要塵同貝殼

幾時先入到game
等左好耐

兔仔第一次開眼

為左實裝

黑呆>藍呆?

失敗仲未抽

大大個pool係度喎

佢唔抽

辣殺 以後唔好比我見到佢叫春

佢唔課

失敗唔係諗住射一單咩

都話又開追悼會

有講咩 我冇留意 射左未

拎晒所有信用卡額去訂高達,無錢了

佢抽完10符唔中，話1蚊都唔畀葉狗喎

佢前日話10符唔中就一單試下算 應該未射

Pool都走左啦
中左唔會俾人笑

t1 劍
t2 劍
t3 劍/2槍
掉騎士章，未升圓卓既加油
繼續尋日隊野掃過去

大騎士唔撚識寫章

殺沖要120個

狗牌？

好心一係劍一係槍

hi where is your cba？

好憎呢啲

真 魔術師

騎士章無乜用，打完綠膠繼續刷錢，希望有書頁刷

直接狂蘭/伯爵碾壓咪得

冇cba很正常吧

正常應該是人手一位吧

冇cba刷活動刷到都唔知自己做緊乜L

男人都爆死

所以失敗遊魂左好耐

我都遊左好耐

琴日10符都掉咗落海

咁你有cba未

咁你搵返個魂未？

梗係狗衝左啦

現在應該等真正嘅藍卡support 入場 所以我留石

發現隻一星殺好撚勁

搵返一半

唔會有
藍卡sup係拆件賣

每次刷箱開頭都扮曬嘢尻組速刷 然後玩唔夠幾日就頂唔順直接cba

收到風係殺孤

唔會落地
阿格凡二世

繼續泳武藏

泳武藏要咩隊員先可以連發

泳武藏暫時未有正式三連

打殺同狂已柒

要換人都係辣殺

真

拉二是咪要寶二先夠力

中二王得bo1，無辦法

名係咩 裡番係咪即係h動

btw好似打騎都有機會中伏

時代變了
裡番都有人唔知係乜

與其話裡番
不如話係擦邊波番
而家幾乎季季都有一套半集肉番、一套肉番

但係呢套嘢最重要啲情節係晒扑嘢同調教到淨做肉番都無乜嘢好睇

可能有返起到呢

右下角應該係男主
外觀咁似戰西蘭斯男主GE

d重點位遮曬
劇情照做
想睇就買bd

TV版可能變廣播劇

問就寶5

第一集就全部聖光

bo1試用版 bo2家用版 bo5軍用版

軍用版拉二都唔會用.......

Suitable for all servant?

騎職單體有羽蛇bo1 光炮就冇乜

牛丸啦

無聊去睇下BB Studio招人
要smartphone, 2d action
會唔會係melty blood

又射左1pack

電話打格game，唔好咁啦

好似幾正

電話格game已經出左唔少啦
不過課金=強度 課金打你一拳=你三拳

出新驚畀我玩

原來有漫畫 睇下先

睇畫風已經認得個畫師

Bo5牛丸 > bo1羽蛇？

用完啦巴打

小說嚟

都有漫畫

單講寶具傷
你幾乎可以理解做
寶1=狗
寶2=似返個人

免費的金時最好

好想要

但係原作係小說黎

系

冇小黑肉痛啲

仆街差d唔記得換四星

邊忽似
我反而覺得FGO個Hector人設仲似蘭斯

大暮畫小忍實在太正

兩隻都無

魚gay正哦

正

正式宣佈今個星期FGO同GBF都養生
比大家玩PKM

去送貨好過

一諗起幫人送女朋友
轉過頭仲話結埋婚就想棄驚

呢到講親都係用寶二做基準

好似係

之前開過幾次

係寶五

冇屎we廚

考埋試先買
重有兩個半星期

Pick up果兩件係邊個黎

炮之勇者

各位手足小心

牙福真係少數無咩感覺既沙煩

出左都係抽爆

lite好平

珍
利申 丁過

隻刀劍刷首抽都幾哂時間

應該好快出 之前paul子出左新look過一排就出

Lite缺點太多

劍福不了
快啲出查里曼同羅蘭好過啦

寶一黨

咁咪買部大電版
我啱啱都買左，舊果部交左比個妹

Lite 玩唔到fit ring

bob叔又屌大灣ming

新 達ming一派

勁撚好笑

NO YOU

最年輕既白笛
斯巴拉西

冇塵升cba最尾個下

淨係升滿咗1/3技

就係差3技

點解唔係升咗3技先 2技先最後升

未升完都唔緊要
但千其唔好掛出黎
會俾人刪

有冇人隻新刀劍有刷多左嘅首抽

古老畫風

未升完2技

總之1 3技未升完都唔好掛出黎，唔係死全家

只升1,3姐

平時都屌得人多

d人有時打到眼訓沒留意你1 3技滿左未
用中二王 女武神個d都還好
用緊狂蘭 貓弓既 屌到你屎忽開花都似

乜你而家先有cba

今天只有殘留的軀殼

真係懷念

失敗都有好多黑歷史

幾時整返個FGO台黑歷史合集

新人報到 一直種草種草

Load唔到

重有人唔識睇熊貓

點睇，成日見你地post, 但入親呢個網都係白色一片

2.3係後面難打
有隻書文會一拳一隻咁打啲英靈落場

呢隻好難打，一下爆死你

e-得但ex真係唔識搞
N站夠哂方便

google左要用app或又整cookie, register

其實最簡單係係e-hentai開左個ac先等1星期到再入ex
如果入過ex先開f12就del左ex個cookie佢

唔識睇熊貓
如同失敗唔識睇ntr一樣渣ga

我覺得唔識上ex可能真係細路仔黎
因為岩岩18歲/以下個d有得上wnacg/nhentai
但係以前ex無替代網

後生係罪

我30都嚟緊，我真係以為熊貓同黃蛙係一樣

唔識手機開ex

唔好講書文叔
項羽出現的時候都係難關

廢到
我連safari都login埋

項羽同虞姬嗰關真係虐待人

不愧係全控

長期login搞到我唔記得左id pw係咩

之前我都試過,之後就開咗個word檔save低

依家都冇

我要睇loli

中左Dio
但感覺都重係好空虛

聽左未

N好多蘿莉本

又一次我開訂平過孤仔

唔睇懷孕ll唔好話自己識睇ll

睇開強姦蘿莉

異種姦

祖

做乜

ex方便在可以多個tag同時search

多數用嗶卡 熊貓上網睇完覺得申請好麻煩

心很累

唔太鍾意上N

儲落好多槍肥料但無野要升，餵唔餵比第二隻好

餵啦
3.5之前仲有刷箱，到時實爆BOX

餵完唔夠料進先煩

好悶 但係又無咩驚好玩

fgo

抽完cba好空虛，無咗個期待嘅目標

pad新合作火同暗兩隻5星武器好似幾抵屌

防綁果兩隻？

係囉 防綁+雙抗毒/暗 只係金強 好似可以抽抽

張加絆禮裝其實換唔換得過？好似增幅好少

咁點解你唔用女英機嘅龍機博士同火弟子，仲多一個抗性

淨係張圖水已經值得換啦

因為我冇

我免費中初音 8蚊中暗5星 打完挑戰關中火5星

ik

不過老實講真係未見過啲咁撚垃圾嘅合作

打丁

佢開始合作個陣好似都係差唔多lv

唔空虛都係打丁架喎

但手上得2000粒膠換唔換好

羽毛

咁唔好換，一換要換齊5張 QP禮果陣我都無乜膠所以無換到

Gbf

南丁

終於

對眼

超高校級的聖誕呀婆

免費鯖？

高橋

係

我愛fgo

唔會諗住用之前嗰垃圾立繪加頂聖誕帽就當新角

同學生一齊打街霸

睇黎我扣扣張圖係堅野

勁

一近投票日就一堆撚樣出嚟話冇用又盛
又唔見佢哋話啲聯署廢

好慘

我覺得係佢拒絕追求者嘅機會多過冇人溝

大波靚女點會無人追
春雄

只愛春雄

小高

換 之後打多3000膠

係咪得我一個覺得今次個婦長唔錯

100左南丁

好期待今次聖誕活動,上次個森巴聖誕真係好撚垃圾

今年唔復刻十箱？？

點解個comment section可以問呢個算唔算ntr

Fgo唔係玩J圖咩

你誤會左

FGO係Gay佬game

男女通吃,不分姓別

婦長d同人>>>>>>>game

現實=強姦

agger

ok

笑你老母

我唔係答你個問題
我係話個劇情係現實=強姦純愛on99

邪神雷姆炒唔炒得起

點解可以咁樣衰

no jer

機會不是你的
都係NTR可信d

婦長同人

由唔好唔好變到追撚屌

面癱比人係咁un都木口木面

似係comment條友認錯人
我一開始都認錯左

玩奶夠啦邊個睇樣
對眼都係心心嫁啦

現實
靚仔:好過份
樣衰:強姦

好過隻土人少少啦

好想刷箱

好過份 扮ham 臉紅 :你要負責
這些機會不屬於me的

靚仔:好過份
靚仔講句對吾字就可以做埋sp扑多幾次

駁唔返

痴爺開唔開呢set訂 想要小恩

長髮貓貓

G

人地不嬲都長髮 只不過呢幅無束起

禾隻屎忽王連第2t都唔夠殺既

居然仲有前作

斬柒你

放落黎靚D

BU

第一眼以為係狐狸

gbf 同fgo都養生期,好悶

貓貓都係狐狸黎 不過自稱貓 叫聲汪 鍾意食紅蘿蔔

狐狸睇落成熟過貓貓好多

貓貓係純真結晶

啱啱追完po 發覺呢度變左熊貓交流站

70 日內打多3千膠好似好chur，仲未計有活動要打，放棄算

你去星火義賣團到有

基本上係得我先會咁頻密share熊貓link

你唔換左先邊有動力打

純愛不了 扯唔起

你講完又冇link

夜羊社啲驚

睇過咁多本, 呢本最神

ching sick ball

けだま OK 既, 不過都係へんりいだ 最正

可惜へんりいだ 上左岸

上次去JP 都要買返來收藏

聖誕刷箱，綠膠源源不絕

有冇n站

朝凪

我最憎人睇H漫

C97開團有冇人JOIN

純愛睇得多已經唔想睇

純愛=純綷做愛

wnacg 有， search 返作者名is ok

項羽+蘭陵王係咪一定要食石，難到pk
今日先用完令咒打火巨人

頭先原本訓緊教
有條用呢個做icon既人 係咁TG我
嚇一嚇依家醒能左

2d?

ssb +migion

想@某會然

呢對反而易打喎
虞姬加項羽同之後李書文都要啪石過

你地逼害失敗好啦
唔好逼害我

笑咩笑，信唔信你隻狐聽晚又趴地

有份逼害人就要預左有日比人逼害返轉頭

我比人逼害先出黎逼害人

唔洗咁多廢話

隻桑松原來一直都未靈四

呢度都咁難後面咪要幾粒

我愛失敗
我愛電姆

用3藏再加啲炮灰係個隊到應該最低都1令咒過倒書文,應 該

我連個名都睇唔到

巨投們

拉

巨投connect

有冇人解芒亨地平線任 矛我繼續仆街芒

長草中。。。

食緊晏

玩得add

禾又join

等埋介開波

彩豆 想比佢用拳頭大大力摳打

M

想打到佢ahe顏

伽勒爾之夜

點解d貓咁鍾意望住人類去廁所

因為佢地想知你食左咩得黎屙得咁鬼臭

有冇大佬有小文西配加錢禮裝(+15%個張)可以加

好快就要同尼祿慶祝生日

有冇飛高狗寶可夢盃

開波開波

關哂門開左抽氣扇都聞到

關心你 佢驚你跌落屎坑

佢唔推我落去都偷笑

台主

唔洗打

有冇CODE?

打5張卷夠了應該

好似係

最尾嗰場先有兩張 掛住打仆街芒極團戰 係咁貓

啲冰震範圍好大

第一場3張
weak陣先

ddddd added

套巴比倫真係有病....好痴線...
好耐冇試過睇動畫睇到咁緊張

下個月GBF有輪盤同半減
係時候入坑啦咁多位!

下集有排

首抽推薦咩先

神將LM基本要有

分開一章章播咁得意
btw套野癲得黎幾好睇，希望唔好爛尾

會， 小說未完

非常感謝

fgo 坑啲定 GBF 坑啲

坑係咩意思

今日打台主 ?

呃錢

唔洗點課 每個月交下會費 三百蚊左右

痴撚線
Gbf最強既角係要打返黎
為性慾抽就另計啦
仲要有保底，300抽一定有一隻角
講武器就免費武器比你打，仲要識砌可以打贏課金玩家

依家邊到得, 垃圾方陣全方位比主神屌打

1%5* vs 0.01%SSR
FGO一定冇咁呃錢

咁識砌既課金玩家呢

岩岩睇到張智障貓圖

貓貓=智障
現實都好多智障野 望住幅牆成幾個字 又鐘意塞自己入d窄野到

bob叔又有live

果日睇佢唱野狼disco笑到仆街

佢fb個段我loop左幾十次
笑到暈